คอลัมนิสต์คอลัมนิสต์ของเว็บไซต์ข่าวไอทีจะไม่ออกมาระบุว่าทำไมอุปกรณ์จะไม่ได้รับความสามารถให้รันแอพซค่งน่าจะเป็นเหตุผลที่ทำให้
ซึ่งไม่ได้ระบุว่าอุปกรณ์เหล่านี้จำเป็นที่จะต้องได้รับอัพเดตด้านคุณสมบัติเสมอไปตลอดระยะเวลาการสนับสนุนตัดสินในนำเอาคุณสมบัตินี้ออกไปจากตั้งสมมติฐานทั้งนี้ทำงานบนทำให้ความสามารถระดับล่างที่มาบางรุ่นบางรุ่นถึงไม่ได้อัพเดตความสามารถดังกล่าวนี้บางรุ่นรันแอพบางอย่างปีมาเป็นระบุที่ระบุว่ารุ่นแรกก็ยังไม่ได้รุ่นใหม่หลายรุ่นอาจมีความจำเป็นที่จะต้องใช้อาจเกี่ยวข้องกับซอฟต์แวร์เองมีนโยบายการสนับสนุนอุปกรณ์ในสายองค์กรที่ยาวนานกว่า
แต่ทางเว็บไซต์คาดว่าอาจเป็นเพราะการเปลี่ยนแนวทางที่จากเดิมใช้แทนแม้แม้แต่และทำให้การอัพเกรดอาจทำได้ล่าช้าขึ้นโดยระบุว่าอาจเป็นเพราะมีการเปลี่ยนแปลงด้านซอฟต์แวร์ทำให้ไม่สามารถทำงานได้อย่างที่คาดโดยเฉพาะรุ่นแรกได้ออกบทความที่ตั้งสมมติฐานว่าทำไมไม่ได้ARCAndroid
Android
Chris
Chrome
Chrome
Chromebook
Chromebook
Chromebook
Chromebook
Google
Google
Google
Hoffman
Kernel
Linux
OS
OS
PCWorld
PCWorld
PCWorld
PCWorld
Pixel
container
features
lowlevel
